{
  "id": "flashcard-english-4-unit-15",
  "title": "Tiếng Anh Lớp 4 - Unit 15",
  "subject": "english",
  "tags": [
    "grade4",
    "unit15",
    "vocab"
  ],
  "description": "Từ vựng Unit 15: “WHEN’S CHILDREN’S DAY?”",
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Banh chung",
      "answer": "Bánh chưng",
      "speak": "banh chung"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Celebration",
      "answer": "Lễ mừng, sự ăn mừng",
      "speak": "celebration"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Children’s Day",
      "answer": "Quốc tế Thiếu Nhi",
      "speak": "children’s day"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Christmas",
      "answer": "Lễ Giáng sinh",
      "speak": "christmas"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Clothes",
      "answer": "Trang phục, quần áo",
      "speak": "clothes"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Decorate",
      "answer": "Trang trí, trang hoàng",
      "speak": "decorate"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Display",
      "answer": "Trưng bày",
      "speak": "display"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Festival",
      "answer": "Ngày hội, lễ hội",
      "speak": "festival"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Fireworks display",
      "answer": "Trình diễn pháo hoa",
      "speak": "fireworks display"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Grandparents",
      "answer": "Ông, bà",
      "speak": "grandparents"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "Holiday",
      "answer": "Ngày nghỉ, ngày lễ",
      "speak": "holiday"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "House",
      "answer": "Ngôi nhà",
      "speak": "house"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "Join",
      "answer": "Tham gia, tham dự",
      "speak": "join"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "Lucky money",
      "answer": "Tiền mừng tuổi, tiền lì xì",
      "speak": "lucky money"
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "Make",
      "answer": "Làm",
      "speak": "make"
    },
    {
      "id": 16,
      "question": "Nice",
      "answer": "Tốt, đẹp",
      "speak": "nice"
    },
    {
      "id": 17,
      "question": "New Year",
      "answer": "Năm mới",
      "speak": "new year"
    },
    {
      "id": 18,
      "question": "Relative",
      "answer": "Họ hàng, bà con",
      "speak": "relative"
    },
    {
      "id": 19,
      "question": "Smart",
      "answer": "Lịch sự, lịch lãm",
      "speak": "smart"
    },
    {
      "id": 20,
      "question": "Teacher’ Day",
      "answer": "Ngày Nhà Giáo",
      "speak": "teacher’ day"
    },
    {
      "id": 21,
      "question": "Tet",
      "answer": "Ngày Tết",
      "speak": "tet"
    },
    {
      "id": 22,
      "question": "Visit",
      "answer": "Viếng thăm",
      "speak": "visit"
    }
  ]
}